Royal Blood出新碟

有冇巴打聽開？ 連Jimmy Page都係佢地fans

期待咗好耐

好想睇live呀